想問獨派係過左國安法之後點推行港獨?

定係過左之後9秒9光速割席放棄推行港獨?
咁咪同老泛民一樣係淆底獸?